突然有個問題想問 有無人答香港獨立之後既香港係點?

香港獨立之後，官都係果班官，有利可圖佢地亦照貪。
官商勾結會唔會一樣？
地產霸權係唔係會重係到？
結果窮富懸殊係唔係照一樣？
教育制度又會唔會一樣害人害物？

好似唔知幾時開始，加租炒樓班友無咁多人理。
當然，你亦可以話係港共政府養左依班友出來，但點解我地好似馬照跑舞照跳，咩都硬食？

人地泡菜都敢全公司罷工，我地差左Ｄ咩？

無東江水飲

獨立後 第二日照常上班

成個香港都好似比層霧擋住
「It's a big club, and you ain't in it.」 - George Carlin

無媒體可信，無官員可信，甚至舉住救香港信念既港獨友歸英友都有無數陰媒論
到底重剩返Ｄ咩可以信？

獨立左仲點會係果班官？

應先成立影子政府

但地產佬依然會係果班地產佬
有錢有權果班唔會因為港獨而消失

喬治卡林依段片雖然係講美國，但套用係香港基本上無問題

其實一個有能力影響政府決策既組織到底要點先出現？
泛民班友明明係反政府，佢地又差左Ｄ咩？

又或者唔會係咁
至少港獨成功之後政治冷感既人應該會少左
但依家咁既樣邊有可能得